出左糧要寄得撳錢呀

今日又出糧啦，大家記得撳d錢出黎數下岩唔岩數呀

撳錢撳錢撳錢

push

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今日今日㩒咗錢未

放工啦 撳錢啦

撳錢

10:00 10:15 10:30 咆哮呀

推

pish

你地屋企係咪買咗夾萬?
放咁多錢喺屋企都驚唔安全

我都驚
撳少啲囉
每人幾萬都夠做啦

放銀行都有風險，比人充公點算？

銀行保險箱